好簡單，癱瘓交通，邊個司機返工就神獸佢

要攬炒就係咁

拉

無用架和理非

Pull

早啲抖啦警甴

罷工都唔敢？靠你地抗爭就死得啦

夜晚好多搵食車泊街
如果全部著火唔知會點呢

Ching sick ball

冇曬d貨櫃車同貨車冇人車貨成個貨櫃碼頭冧檔都似
冇巴士冇的士冇村巴d銀行佬又返唔到工
香港經濟應該係咁先